臺灣 - 同. 不同 2 (紅燈街偷拍, 基隆鬼屋, 盂蘭祭典)

臺灣 - 同. 不同 2

實地偷拍 - 基隆紅燈街
臺灣五大鬼屋之一 - 美琪酒吧
全世界最大型盂蘭祭典 - 雞籠紀念祭

想識台灣屍打